芫荽雞肉腸

有冇人挑戰過??

想試喎

試完分享吓

邊度有得買

唔知點解佢用雞肉
有啲鞋口 荽味唔夠

結論：都幾難食
利申 芫荽撚

等分享

冇西味 食來都ON9

有芫荽

無茜味, 似青檸多d

喺咩360見到